{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기구워먹는마당"
    },
    "text": "龍仁市陽地に位置する肉を焼いて食べるマダン(サツマイモ)は、屋外にある焼肉店で、牛ロース、肋骨の上の肉、サーロインのみ販売するリーズナブルな肉の美味しい店です。 おいしい肉が食べられ、すでに有名なここは唐辛子、サンチュ、ニンニク、サムジャンからなるサイドメニューと電子レンジで温めて食べられるご飯、ラーメンなどのデザートで構成されています。 食堂ではなく広いキャンプ場やグランピング場で肉を楽しむ感じで、入口で肉を選んで決済して出かける時の膳立て費用、ラーメンや即席ご飯の費用を決済するシステムを運営しています。 駐車場が便利で、陽地パインリゾートやジサンフォレストリゾートから近いため、旅行中でも簡単に訪れることができます。 ただし、ペット同伴は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "マダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "マダンは龍仁市陽地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マダンで提供されている肉は何ですか？",
            "answer": "マダンでは牛ロース、肋骨の上の肉、サーロインのみ提供しています。"
        },
        {
            "question": "マダンのサイドメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "マダンのサイドメニューには唐辛子、サンチュ、ニンニク、サムジャンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "マダンで提供されているデザートは何ですか？",
            "answer": "マダンでは電子レンジで温めて食べられるご飯やラーメンなどのデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マダンは食堂ですか？",
            "answer": "いいえ、マダンは食堂ではありません。広いキャンプ場やグランピング場で肉を楽しむ感じです。"
        },
        {
            "question": "マダンの支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "マダンでは入口で肉を選んで決済し、出かける時の膳立て費用やラーメン・即席ご飯の費用を決済するシステムを利用しています。"
        },
        {
            "question": "マダンの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、マダンには便利な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "マダンにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、マダンではペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "マダンはどのリゾートから近いですか？",
            "answer": "マダンは陽地パインリゾートやジサンフォレストリゾートから近いです。"
        },
        {
            "question": "マダンは有名ですか？",
            "answer": "はい、マダンはすでに有名なお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 374
    }
}